有冇人諗過Trump 係外國人眼中就好似林鄭

Trump 就好似林鄭咁專制
成日拎經濟出黎講
又抗疫失敗

Biden 就好似香港民主黨
明明做好多柒事
但大家都含撚

代一代入去
完全明白晒啲外國人點諗

推一推

樓主走先

利申Trump fans
想大家諗一諗先屌外國左膠

你最多話係加州人眼中

如果你話over my dead body上台代替林鄭
我諗好多人都會做

我地要做嘅係點樣令佢地係呢個心態轉換
要令佢地清楚Biden 做嘅事更破壞一個國家

侵侵有７千萬票
隻鵝得777票
呢樣野高下立見

唔好俾左媒洗腦，蘋果立場都係直譯左媒，睇最正分析就啤梨晚報就算啦，

7400萬票 接近47-48%票數 (已經計埋假票)
共和黨黨內支持度 歷史最高 94% approval

認受性 同 林鄭 係完全無法比較

呢啲會係外國人眼中睇成
點解咁多人會投建制嘅feel
未計今次議會之前
建制一直係大多數（計埋掌心雷）

問題係好多美國後生仔、中產、專業人士都好憎侵
侵嘅支持者大部份係廢老、耶撚、鄉下佬

美國後生仔鐘意玩弱智抖陰 可以有咩expectation?

8000萬票

癡線 咁都可以拉埋一齊比

幾千萬票嘅林鄭

你咁講香港本身都好多食緊海底撈
係人都要有覺醒嘅一刻

佢地咁憎trump 嘅原因
你可以話我誇張左
但無可否認諗法上係相似

咁你即係話藍絲五毛撐Trump？

可惜事實剛剛相反

專制？
你on9,日日同記者互屌，

佢有冇話要拉邊個去坐監呀，又未審先判，
取消國會議員資格？

同林鄭條賤種要比，你搵金正恩，習種去比

係美國人嘅諗法入面
佢地係咁諗
所以大愛左膠就一定要屌Trump

之前睇過一個新聞
佢地會覺得點解支持民主嘅香港人
會支持trump呢個獨裁嘅象徵

代表咩？出千合理化？
要民主選舉黎做咩？
唔怪得走向共產主義啦，玩階級
中產專業人士權利大過你口中嘅鄉下佬

On9

你呢啲諗法正正就係美國外膠嘅諗法
咁美國咁多人要支持唔去支持
揀Trump 黎支持

根本就係應該諗方法改變美國人嘅諗法

我頂住

我睇到左膠把持咗網絡之後專制好多，咩都唔准人講，新聞又不停fake news要迫死人

唔止美國, 成個歐盟, 印度, 墨西哥, 巴西, 南美, 中東... 大家都抗疫失敗, 又要再封城又死咗咁多人, 咁外國D總統總理首相係咪都要一齊食屎先

抗疫最成功嘅只有非常少數嘅國家, 台灣, 新西蘭, 越南, 而台灣同越南近幾年經濟咁好不受武肺影響, 都係多得侵侵玩9支共, 迫產業從支那轉去台灣同越南, 於是政府民望高企, 咁又點計?

左膠同後生要憎侵侵係唔需要理由, 侵侵仲要玩美國優先一直小9歐盟同5眼班free rider搵咗美國咁多年老襯, 外國班左膠只會更憎侵侵

其實喺大城市同大學生眼中的確係咁
DC當年九成幾投希拉里

林鄭得10%死忠
川普有7000萬票，同拜登唔係差距唔大

無可否認作左媒係作新聞
我會話係有某一部分俾人收賣左
但另外一定有存在
因為民眾想睇到呢啲新聞
而報導呢啲新聞嘅結果

e.g.
大家都覺得林鄭得罪左維尼
所以新聞瘋狂報導不獲接見
又要等侯嘅新聞

講到林奠係我哋選出嚟嘅咁

你咁認真做乜？樓主戇鳩的

你咪就係你自己所講既外國人囉

唔覺

btw介紹你睇一套戲 咁你就明白點解左膠咁撚仆街
睇到最後 你會o撚哂咀 不過係事實

唔計功能組別建制何來大多數？

Cctoy係外國人眼中就好似小粉紅

你到底知唔知建制係點選？

香港有4成藍絲

美國都有一半藍絲親建制 而佢地選民煮黨

弱智五毛扮侵粉

係連登只要唔係支持特朗普就變咗左膠

講林鄭，唔係親中派
你應該同共和黨支持度比較

美國人眼中的香港人 一樣啦
美國本土對國家 『他國民主』外交政策極反感

RTHK收政府錢鬧政府你覺得岩
美國之音收政府錢鬧政府你覺得錯
警方記者會會揀人入去 你覺得錯
侵白宮記者會揀人入去 你覺得岩

歡迎你返C9圍爐 thx

共和黨唔係建制？
你睇下McConnell條友坐左參院幾多年？

拉
完全鳩up

特朗普唔係建制

問題根本唔係憎定唔憎你唔想一個人做總統唔代表可以勾結不擇手段咁拉佢落黎

唉，拜登上台之後，香港啲左膠只會越黎越大聲，越黎越主流

香港都係64比

侵侵喺後生城市學生入面支持度都係極低

同意

班左派可以將投票做到咁肉酸 條友仲可以倒轉黎講屈侵係777 on9

係啦呢啲妖言惑眾早走早著
拉

人係唔見棺材唔流眼淚
所以我100%支持拜登上台
左膠值得擁有

事實上係73比
64比係有拳心雷支那票,個到佔一成

試諗一下白鴿有一日出千可以拉777落台
你會唔會扮睇唔到

喺美國 高學歷既都反侵
香港就低學歷既係藍屍

係你眼光淺窄先會成日覺得咩都同香港相似
其實歴史每日都不斷重演
只係時間地點人物唔同

啱呀
始終美國有權嘅係班自由派左膠
你睇NYT只不過出一篇報道
已經迫到Pornhub即刻跪低
連登要做嘅應該係利用呢樣野
而唔係盲撐侵盲反美國政治嘅主流

我純粹都係想用一個簡單嘅例子表達個美國人嘅心態
如果有得罪嘅地方同你講聲sorry

問題而家拜燈先係777呀嘛 on9

終於有人明我講咩
好感動

我知
但美國當Trump=777
點樣改變呢種諗法成關鍵

如果有咁既能力不如改變香港班藍絲先

哦 即係你反對中共欺壓
但同意以臭黑鹿為首既deep state去欺壓其他人
而你認為e d叫「主流」

我話比你聽乜叫主流
主流係中共number one 你去奶 去利用吧
本人硬頸 為公義 對腳跪唔到

唔係班自由派左膠有權
係班幕後黑手super rich利用班左膠剷除敵人姐

其實trump點獨裁法

我覺得似蔣麗芸多d
成日語出驚人

你睇左佢先講 睇到最後 你會明哂一切

令deep state獨裁唔到 所以就被label成獨裁

本人欣賞你諗嘢嘅角度

傻啦 嗰7千幾萬人都係chump咩
大把知識份子,軍人,都投侵，主流媒體唔報+表態投侵就被民主黨班人美式文革

有呀，但關我咩事？

講左個重點出黎
香港藍絲都感化唔到仲咁大想頭利用美國左膠

樓主根本偷換概念

師兄係咪係建制入面做 連種左幾多都知

睇標題嚇到我以為柒婆我有份投出嚟

同意 主流媒體最鍾意屈共和黨人唔讀書、冇學識
但事實係 共和黨人中產最多 議會上共和議會討論高質好多

我會話藍絲係既得利益者
我提供唔到更大嘅利益俾佢地
所以改變唔到佢地
但左膠唔係利益行先

岩丫
至少佢地當中所講的農民
大部份係真正的知識及中產份子，至少有堆人攞住大學學位

咪鬼同支那農民比啦

上屆大把美國人覺得兩邊我都唔撐
所以trump 都唔係我有份投出黎

講真deep state兩黨都有啦
你估共和黨背後班金主Koch brothers、NRA
加上石油業、軍工業、高盛個啲唔係deep state？
你估侵侵真係天真嬌為公義幫香港人發聲？
將美國兩黨政治睇成一黑一白
同啲師奶睇cctvb劇一定要知邊個忠邊個奸有咩分別？
乜野都面譜化十足十中國人啲小農DNA咁
人地玩左200幾年嘅兩黨政治
明明其實就係兩班精英好似玩american football或者chess game咁
你地啲蟻民就上晒心以為對家上台天就會塌落來咁
真係連民主選舉嘅遊戲101都未識
同大陸人太監教人點樣洞房一樣咁井底之蛙
咁樣打國際線真係除左倒米之外唔知有咩可以講

首先，林奠要有一半人支持

已封鎖會員 沒做狗怎做愛

如果班左膠真係咁睇
咁係班左膠有問題

美國個情況同香港完全唔Comparable
票數、制度、文化、經濟結構、社會問題、種族
完全唔同

仲未計未夠18無得投票班學生

一直都係六四比何來大多數

笑撚死
一個出賣香港人
一個保護自己人
都有得比

川粉邊度有腦諗，日日就係幻想川普可以繞過傳媒批評、投票結果、法院判決，千秋萬世做總統⋯⋯

你去奶共吧啦

本土派侵侵比人屈做777 真心打橫黎

咁我類比18區係美國D州
點解區議會冇好似美國咁五五波?

咪即係民智未開
完

你on9個位咪就係覺得左膠唔係利益行先囉
點解人權鬥士RMB James BLM就識撐，一問到香港示威者果陣就成個王菀之咁呀？
仲要唔止佢架，成個用人權做branding既美國主流文化圈一講中國就收哂皮架啦
點解呀？因為奶共有$$$$囉
佢地d fans又覺得冇問題架，因為呢d “faraway country”既事關我美國人撚事？
BLM， 氣候變化，性別平權呢d話題對佢地黎講先係潮
覺得香港人學人投其所好轉個position就埋到白鬼堆咪就係on9
一味港燦性格世界仔迎合人地結果咪就係搞到自己面目模糊失撚哂焦

你都係比msm洗左腦

我唔係叫你迎合人
我係講你要知道人地嘅諗法
去解釋俾人聽
點解你會支持Trump

係無資格諗 因為無票 連個制度都無

大把人做緊啦
你自己唔玩Twitter唔駛開post話人知

依家講緊係連外國media
問你點解香港人會support Trump
都冇人答到
係佢地眼中

香港人就係見到Trump 有利益俾香港
所以支持Trump
同本身香港民主自由嘅思想完全相反晒

我純粹想大家反思一下
點解會外國人會咁諗
同我地應該要點做

佢地心諗你夠唔知道侵點破壞美國

係事實就要承認 你問香港人trump國內政策係點根本唔會有人答到
第一唔係美國住
第二 承上 你唔會知trump行既政策係咪真係benefit 或照顧到美國人需要
如果你問我欣賞trump咩 最多答你到你trump外交方面真係史無前例
特別係北韓同中東

政治就係咁
要爭取另一邊嘅支持
起碼我地要爭取到美國人中立一方嘅支持

吓，大把人答到點解撐Trump
有幾難答

對華政策，識點打支那，對支那危害夠了解，幫香港人對付敵人
事實上個敵人唔亡，你根本無民主

制裁做得快，比起黑馬時代差幾遠

美國左派最大問題係屌其他人用非民主手段去拎民主，
但自己又用非民主左派思想手法去迫人政治正確

香港老實大部人都係左，但經過一年大家都偏右佐咁解，知咁多道德鎖住一定做唔到反抗

連登咁多人
我都唔係話我100%知同一定岩
但起碼想俾到個諗法同方向出去
好過日日推大選post.

你講個啲根本唔同階級、唔同種族、唔同意識形態
由城市階級白左、有黑人BLM、有搵食偽人、有親共政客
齋講BLM運動都分開幾個派別
有黑人民權組織、有Antifa、有和理非、有無政府主義者
但香港人就將所有野打成「左膠」然後去盲反
明明有大把左翼講人權講氣候變化反中國呢類獨裁政權
但同時間都好憎侵
但連登啲on9一聽到係反侵就＝左膠＝奶共
完全無視人地美國政治根本唔係非R即D
將一班重視人權反對美國班財團奶共嘅潛在香港同情者sideline左去
真係好撚倒米

尤其是連登班on9要人抗共
係咪可以以身作側杯葛為$奶共嘅Apple、Starbucks、Nike、Disney先？揼撚左部iPhone 12同屋企啲Nike衫，以後唔去Disneyland
唔睇Disney動畫、Marvel、Star Wars先？
如果你都唔得憑咩要人去幫你去抗共？

人地夠人選到民主黨, 佢地民主黨真係可以執政, 點都做番啲嘢交差.

香港, 中共仍在, 民主派就永無執政可能。

樓主唔玩Twitter真係唔駛周圍同人講
肥佬黎出完Tweet撐侵個後果咪就係俾MSM圍屌囉
好啦依家人地要坐啦，成班撚野都係度貓哭老鼠當之前d野無發生過咁
美國左膠聯盟由上至下個習性都係向弱者抽刀
到有需要既時候就會搵到個藉口黎同情你
繼續文宣繼續同外國人解釋係有必要
但係唔好諗住會有大作用同好大機會會撞到tankie哂自己時間
我就覺得有時間不如增值下自己公民修養好過

無咩太大意義，美國分裂程度係去到香港黃藍
二元分立
你撐Trump就係敵人係邪教，就係破壞民主
你撐登就係叛國，Steal the election，極左

你要認就係美國咁的情況要走中間路線係好難

都係主流傳媒吹到川普會大敗
事實證明仍然有好多沉默支持者
根本得班極左當川普係777之流

你拎林鄭同trump比

因為侵實在太divisive
但拜登根本唔係一個popular領袖
根本要pressure拜登
左右兩邊都要做
但係香港人就好one-sided
一定要當侵係教世主咁
Trump loses, but our lives must go on.

你覺得比香港人出嚟投票
林鄭條bitch會拎到48％票？

呢個說法
同話俾人聽我係因為利益而撐Trump 有咩分別
而且同香港民主自由價值有咩關係

係佢地嘅眼中
咪就係你支持一個獨裁者
去對抗另一個獨裁者
而唔係支持一個民主自由嘅人
去對抗獨裁者

我相信討論係可以得出一個更好嘅答案
最少我自己仲未好好解答到

因為本土戰線比武肺同黨安收佐９成檔
最大機會係國際線，咁人係絕望的時候想衝上救生艇唔係好難明Ｇ

而基於全球化愛好者的民主黨，幾乎一定同支那講和，將個反支力度收細
依個係事實黎
而事實Biden對支那態度的確好溫和同時有歷史去參考佢會點做

所以先咁多人想Trump做，如果無影響香港Ｑ有人理邊個續做美國總統

Trump堆政策搞頁岩油 比優惠工廠回歸
失業率一度去到歷史上最低

無人機炸到ISS收皮 又瘋狂斬首伊朗大粒野
幫以色列搵左咁多盟友 由佢地自己搞掂中東
自己又撤到軍

奧巴馬有排唔係果皮

鄉下佬一部割草機隨時貴過一間House
仲未計用嚟灑農藥嘅退役戰機

我明呀
我都撐侵
因為侵會打柒中共
但侵輸左國際線都要繼續做
香港人撐侵冇問題
但唔需要盲撐到burn the bridge囉

美國咁撚大實乜人都有架
事實就係最「有權有勢」既左膠都係口講仁義道德，實際就奶共
屌鳩佢地有咩問題
唔出名無影響力果d就唔好講啦
屌黎都哂時間
你話連登d on9抵制都做唔到
所以咪就係去到最後一切都係利益行頭囉
同佢地講咩人權自由民主丫
「有權有勢」既左膠都係為錢架咋

明顯「光復香港，時代革命」已經分化緊場運動

林你老母鄭
你試下吹雞叫人撐林鄭 你睇下有幾多人出席
唔好話吹雞撐林鄭 吹雞撐支共人數你都有眼睇啦

係呀
所以應該拉攏班真係care人權同climate change嘅「左膠」
打鳩班有權有勢嘅「左膠」
呢兩班人不嬲嘅矛盾都存在
只係因為anyone but trump所以先聯合
唔代表佢地係堅撐拜登

係唔聽人勸方面相似，但
Trump 係真心膠
777 係上面喊緊下面開槍

Banner：反香港獨立，香港救中國。

林鄭只配同拜登比
大家都推崇mail in ballot

咁盲撐到鳩屌係情緒化，Biden上場個地球一樣轉，咁接受唔到的人就會放棄，接受現實的人就會繼續做好自己的野

我都一直叫人唔好理美國大選做好自己戰線
但問題人性係對Easy Way同 Quick Way比起要 長期做先有效果的野有興趣

on9

全世界得香港人經歷過港共個種閪
就算係憎都無可能係淋病個種程度
外國人永遠唔好體驗到港式閪
垃圾po 拉

鄭月娥唔會有7千5百幾萬人投佢。

如果你接受左“Trump=獨裁”同埋“支持惡人收拾惡人都係不道德”呢個兩個on9前設既話，就係無解
所以點解咁多人嘗試解釋點解侵唔係獨裁
然後就會比第二班人屌盲撐

有無一成人支持林鄭？

笑撚左都唔知點班左膠得出呢個諗法，身邊啲亞裔朋友（韓/越/賓）大把有貢獻，大部分受過極權迫害唔會撐登，反而啲左膠個撚個甩皮甩骨咁

你有冇見過人遊行舉晒牌支持柒婆呀屌你老母

外國人唔明白共產黨對於香港人嘅獨裁
同香港人唔明白Trump 對於外國人黎講嘅獨裁
我認為係一致的
盲撐同盲屌只會帶黎反效果

Trump 撐香港人嘅政治意味
係話俾美國國內人聽佢支持民主自由
儘管有好多美國人都係唔信

所以香港人係依家個地位係特別的

話我哋盲撐侵嘅人，呢個世界唔係非黑即白㗎

但原始數據trump同拜登實際得票係

10:4左右

你點解釋中意trump嘅人多一倍有多?

如果侵侵真係獨裁者嘅，嗰班日日屌侵當飯食嘅左霉仲有命企喺度大大唱佢獨裁咩？

7000萬票，完。
最高現任總統得票數

其實好多人都解釋過點解香港人撐侵
只係左報左膠唔理睇唔到

衰啲講句佢地只係一班靠聲援民主化運動黎拎民主光環既偽善者 如果佢地係有跳出佢地既comfort zone 了解下 或者 做緊實事 佢地唔難理解普遍香港人撐侵既原因

點解佢地唔反省下點解極權政府下既人民唔支持佢地追捧既美國民主黨 而係極權政府下既人民去反省點解要支持佢地所謂「極權主義者」既Trump?

真理部已經重塑獨裁定義
真係「新時代思想」

7400萬票似林鄭？

外國點諗都好
記依你係連登

我覺得侵個表現其實都偏向少少獨裁
但係都夠民主黨呢家果種做法, 完完全全係支那中共果款黎

呢延智障左膠
辱沒先祖 影衰自己祖宗十八代

D人仲係度爭論緊侵粉定登fans
其實本質係左同右意識形態之爭
就算彭斯vs桑德斯好唔好？都係一樣。

左膠唔係仆街，佢地係天真到極點，認為大愛包容可以套用係所有人種。事實係某D人種根本唔work，最根本價值觀都唔同，其中一種係穆斯林，另一種係中國人。

如果美國畀左膠run落去
肯定垃圾過以前帝制

Demo種做法直程係專權，要信服佢先叫正確
佢會打壓消滅其他想法

歐美長年累月比蘇共支共超限戰影響洗腦
美國人思想中獨裁概念已經有偏差
調返轉被敵人由內煽動民眾anti-USA

台灣蔡英文係都要引入美國豬肉
被政敵圍攻瘦肉精問題，係獨裁
好多台灣人係會反對進口美國豬肉
但有幾多台灣人真係覺得蔡英文係獨裁者?

台灣軍隊有政治作戰部一直出手anti 敵人超限戰
有思想防衛，加上自身經歷，台灣人就知道咩叫獨裁
美國班人根本乜都唔知

其實好簡單
美國左膠既思維係
無論任何情況都要自由和平大愛
同雨革港豬幫黑警擔遮一樣

極權和民主係一種治國制度
但你從來無見過民主既軍隊
因為民主制度係低效率

支那武漢肺炎 大家可以想像成全世界都打緊杖
所以極權國家 雷霆手段一定係抗疫最有效
台灣封關 係因為人民質素高 大家都理解
集體認同哩件事 你睇美國開頭爆武肺時
美國豬大L把唔戴口罩
左膠只會認為 你迫我戴口罩 唔自由
你沒有強制關封 抗疫不力
你強制關封 剝奪我自由

左到盡頭便是膠
我只能夠話 世界上大部分既人
都唔明何謂極權 何謂民主
美國係必須亡國 死咁D華爾街畜牲同左膠垃圾就岩
美國先賢2百年來基業 因為因為容不下一個侵
就寧推敗登上台 破壞成個憲法同選擇制度
人是有慣性的 做左一次 必定有第二次
如果1月20不是侵連任
我可以話 在歷史角度 侵係美國最後一位總統

左膠唔係天真，而係自私，針唔吉到肉，火唔燒到眼眉，大愛光環永遠係自我認同嘅目標。得閒聚埋吹幾咀氣候暖化唔好? 全球化中產失業關我撚事?

你係想講「唔夠」呀嘛

下面果個回覆改左, 唔知點解個FIREFOX打打下字會卡一卡當我無打過
一甩甩左幾粒字

On9

7千萬人選Trump呀

777得個777票

欣賞你咁真誠

講真佢起碼真係有七千萬票（我信佢果七千萬票冇舞弊），你數果堆係咪加洲紐約市果啲人？

係 所以就算要侵侵打內戰我哋都支持 就係因為「兩害取其輕」

大亂過後先有大治

講起自私
左翼既經濟理想就係均富 (所以ChinaJoe 提出加稅,富人稅, 搞基本收入)

改system做大政府, 搞policy 財富再分配
咁佢地咪唔洗做

而家班big tech 就好想做大政府既角色

講撚到香港人選林鄭出黎咁
白撚痴

左膠想模仍北歐模式

侵有成7千萬票，集會過百萬人支持。。。你拎林鄭比

班美國左膠眼高手低
想要社會主義 但交出權力比資產階級

蠢人先要覺醒，聰明人由一出世已經係醒住架啦

咁講 .
中產，年輕人既眼中
trump既“印象”同對佢既仇恨既“程度”係好似我地對林鄭

但理由，論述同環境就非常唔同啦
討厭林鄭我相信連藍絲都有添
但反對trump就可以好多可以討論 （好似呢個po 回應咁）

簡單黎講，要明白歐美社會真係就係左膠大愛包容白人要自殘兼無盡道歉既世界
侵既“印象”就係倒轉

人種論呢d 19世紀思想都拎埋出黎
兒登仔真係極品
講人種講血統有幾多人十代內冇中國人祖先？

Biden偽君子 同董建華咁乞人憎

根本就係
憎佢嘅都係後生高學歷
真心撐佢嘅係廢老 覺得佢連任對自己有最大利益係商家佬

今次選舉已經睇到唔係淨係個州事
係城市啲嘅地方作籃 鄉村啲嘅偏紅
即使加州都有啲鄉村啲嘅可以係紅

睇沈教授好過啦
中立啲分析

又一隻

no，係我未講清楚
我所講嘅人種唔係血統上嘅人種，而係身份認同上嘅人種，而我認為人種唔係絕對
中國人同穆斯林如果肯捨棄作為中國人同穆斯林，咁就係行到第一步
可惜，對於呢2群生番黎講，無可能，中國人碌返去神聖大中共帝國做低等支那種啦

林鄭搞唔掂失業率，侵增加工作，post已完。x＝/=y

但人類學上嚟講往往喺一個民族越野蠻暴力，越成功
例如匈奴人、維京人、蒙古人、俄羅斯人、漢人，全部都喺窮兇極惡。

事實上西方文明宜家真喺有啲招架唔住俄羅斯同中國，Trump算喺西方嘅唯一希望，但喺左膠全部anyone but Trump，可以怪邊個？

引曬班愛侵力出黎，樓主好波

最撚憎人用呢啲垃圾論點。
廢老、耶撚、鄉下佬
咁同藍絲屌手足廢青有乜分別？

利申：大學畢業

佢真係唔撚識
以為美國啲鄉下同支那一樣
人地正係靠塊田都多過你支那做公務員收入

所謂民族，只不過係方便將某種價值觀施加係某一大群人嘅籍口
上個50年西方世界全方位實行make love no war 嘅價值觀。
佢地寧願玩gender studies，研究如何花式跨越性別make love，單插雙插定萬能插。
同埋以為自己玩macross用愛同音樂去感動敵人。
同埋開埋家門歡迎穆斯林boom man 去殺自己國民。Sorry我又政治唔正確，應該用boom people。
不過我見到西方世界已經開始向右調整。

其實呢個distribution唔係淨係今次
基本上次次投票地區紅藍分佈都係一鳩樣
只係今次有voting irregularities係搖擺州藍色地區差距拉左大好多
但地區紅藍都係無變

呢啲左膠思想幫好撚多組織搵食添架

五毛狗最叻偷換概念
WP 2.5億高中生誹謗訴訟 睇唔到
CNN話侵老婆搞緊離婚 離左未呀 睇唔到

仲好意思話侵㨂人

fake news 就係 fake news

啱，所謂民族只喺一個social construct。

文明好多時候發展到一定程度都會出現一啲自殺式操作，佢哋用愛同音樂去硬碪俄佬同中共嘅社會主義鐵拳

On 撚鳩

7千萬票
林鄭連建制都say no
blocked

收皮啦
美國係咩國家
香港又係咩社會啊？

林鄭支持度撚有四成以上

點解你班傻系左膠成日要利伸trump fan ?

果種厭惡程度可能係
但係情況唔到在於香港主流媒體一致支持林鄭但係香港大部分市民唔支持佢
而侵就係比所有媒體封殺都仲有一半人支持

原來777我地有份選

佢根本唔知道
李登輝係農業專家
個農業經濟博士學位係出自美國
就知道人地農業幾發達
用香港人嘅思維睇西方社會，係一大failure

其實大陸共產之前鄉下班地主一樣好有錢

近排我經常留意台灣嘅半導體股
唔炒少都升值，就係最好嘅證明
就算經歷武肺，後面都返到上原來個位
就知佢地基本面幾好

支那d晶片股？哈，還唔到債唔破產都俾美帝搞到一身散

侵侵有冇好似林鄭咁派d黑警大庭廣眾咁開槍殺細路仔吖?

鬼唔知咩
以前去過同一個住香港50幾年嘅廣州滿族攝影師影證件相吹水
佢話以前廣州仲發達過香港，話當年香港只係生番之地
就知民國時期經濟，其實唔錯

但係佢做咗好多好野

咁你又唔好屈泛民
鍾意玩細路個個投左共啦

左膠:歧視黑人唔啱
歧視鄉下佬就ok

對付支那間諜就歧視、斷財路阻人交流
支那搞台灣新疆香港人就視而不見

唔只有錢，清末朝廷收編團練，班地主有埋槍，名義上喺朝廷嘅，實際上根本就喺私人軍隊，仲勁過美國。

當年香港喺英國人嘅trade port，蒲嘅話應該一定喺上廣州
利申：鄉下唔係廣東，有錯廣東人勿屌

成班好多人幫台灣美國奶鞋底話人地點點點好，實情佢地最多咪又係去過台灣叫過下台妹雞

連登仔睇兩篇新聞就變政治家啦

侵係外國人眼中就好似上帝咁偉大
無所不能 打救香港人 抵大家咁撐佢

係，咁又點？
如果無Trump中國可以控制全世界啦，而家美國係要撥亂反正抵抗中國既控制，偏偏俾China Joe選到

美國人想仆街無人阻到佢地

係就唔洗做假啦
7

你真係On9 嫁喎，樓上咁撚多人答你都睇唔到？
你條仆街根本係駁屌，七千四百萬票嘅專制政權？

最簡易嘅原因咪因為佢會搞鳩支那囉，敗登末上台都已經講明用返舊方式對支那，啫係唔撚搞啦，咁正常會支持邊個呀？ 傻閪

依家邊個係到搞死緊民主？選舉舞弊唔係搞死民主？你係香港未見過種票？未見過死人投票？依啲嘢邊個做開嫁？on9 仔

你反思下自己點解唔用下個腦先啦，邊個係到真係搞鳩民主制度都唔知。你係咪未撚見過專制政權係點呀？咁撚大個版係支那，又睇唔到？

美國要捍衛民主自由唔只需要Trump，更加需要麥卡錫，我係講緊50年代清算共產黨勢力既麥卡錫，呢句係特登寫俾美國人既：
American should thank to Joseph R. McCarthy who fought against Communism, he's a great fighter for democracy and freedom in the USA

樓主諗野存在嚴重偏差
我假設你唔係帶風向先

同胡弗

抗疫最失敗係民主黨州份
唔係又睇唔到呀？

唔駛問樓主係共狗無誤

我以前學過南拳，亦走訪過發源地佛山
知道dd歷史，係真嘅
就算葉問學開嘅詠春
都係有呢個background
更何況黃飛鴻，可惜後代敗家
已經冇晒呢d理念同原則

其實香港未開埠之前，英國就係喺十三行做生意
所以英國對廣州人印象唔錯
否則太平天國到偷渡潮都唔會唔收難民
仲以廣東話為官方語言

要完全忽略整個國家體制同政治環境
收窄到去做街市買餸式嘅比較 係好困難
因為會令討論留於 搵相同/不相同
錯focus之餘 個討論都基於錯誤基礎

例子 票數分別 只睇數字邊個多少係錯誤
重要嘅係 個數字係點產生？
而產生方法已經代表住整個制度完全唔同

搞到成班人留言都唔知從何說/教起
小弟無能 我都措手不及

Anyway 我諗樓主嘅言論都代表住
一班想有討論 想有政治參與
但真係認識唔多嘅人 建議大家
分享正source比樓主&大家 包括我都增值下

不推文

其實香港好多手足都明呢樣野，不過就唔好強求連登仔理解到啦

真喺控制到都還好，只要尻衝做中國人就得。

凡事要向好個方面去諗，到時歐洲班鬼妹要含住淚咁俾中國男人每晚喺牀上肆意地褻瀆、揉躪佢地嘅肉體，然後仲要幫偉大嘅中華民族生兒育女，傳宗接代

最驚喺半桶水，搞到全世界民間排華，到時真喺連女都唔使溝

食住威威小食睇
正啊

Sorry 唔理解所謂「無人答到」嘅結論
似係你接收唔到 多過大家提供唔到

答到你要點做 我認為首要嘅
係自己嘅知識&認知層面有提升
脫離呢種 邊樣似/唔似 嘅街市買餸式討論

不推文

連鼠真係好嘆

左膠係連登真係過街老鼠 隻隻都要扮自己係trump粉

其實都有

2018年或之前就留意trump既，
直接睇佢twitter同講話既，
一定明佢有乜問題

你19年後透過呢邊d人過濾，剩係知佢反共個部份個d，就緊係覺得佢好

有乜問題？

駁唔到 反TRUMP了

香港開埠初比起廣州應該喺更加乾淨同井井有條，始終英國人管。
但應該悶到抽筋，特別係華人，啲乜club物club全部唔入得

咁始終廣州係華人地頭
加上貪污，難搞
所以落香港嘅多數都係農民或者冇權勢嘅人